強烈要求政府增加控煙辦人手

屌那星 又話禁人食煙 落一落街十幾個廢老坐埋一齊打邊爐 又冇狗巡 控煙辦又唔知去咗邊 如果佢增加人手 捉晒班煙鏟 税收增加之餘 失業率都會下降 最重要係空氣都好啲

有part time就更好

推

拉

你有咩唔滿意 唔通你係煙鏟

我呢個簡直係德政

好可惜, 而家教政府做野都可能會比人拉

我話拉哂佢地

個政府都冇用過個腦諗嘢

捉撚哂果班除口罩食煙既火車頭

推 難得樓主今次有用腦諗野

點解去到邊度都見到你 樓主今次咁用心 你仲拉

樓主有冇諗過寫信俾政府

多謝支持 但我不嬲都用腦諗野 係你冇乜腦啫

我諗住學lunch 哥 一人去政府總部示威

不如請我做外判，捉一個十蚊都發達了

睇#7啦

係lunch哥先可以全身而退
你有冇上過藍channel做live 先

直接比人私了佢地 錢都慳返

呢個真 政府乜鳩都冇諗過

佢盲咗

冇 但我對腳可以媲美姐姐

不嬲啲控煙辦都係選擇性執法架啦。次次去親啲波樓篤波都係煙霧瀰漫，邊人有捉

係 所以應該請大學生做part-time 等我捉哂佢哋

圖呢